pps 交咭數

想問吓我如果我用咗DBS黑咭去開pps戶口再去交咭數,咁係咪都儲到里數？
另外如果我用返呢個戶口去交返黑咭咭數咁又得唔得呢🙇🏻‍♂️

信用卡可以開PPS咩 以前淨係可以Savings Acc

做乜鳩
人地話你可以去登記張信用卡入pps
到時可以自動轉帳找你登記左果張信用卡既數

仲用武肺，好黃

屌你係咪弱智？咁大聲講岀嚟冇得玩啦

睇錯

我都係咁碌咗幾層樓收租人生贏家

笑左出黎